多謝黑警唔批遊行 依家新模式係loop住行

無左集合地就出發
沿大街任何一點join大隊方便左好多
唔駛係咁排 係咁塞

銅鑼灣行去中環
再回頭行去銅鑼灣
行到勇武ready上場
我地和理非祈完禱返屋企

推

不被捕
be water

和理非要繼續支持前線

push

高度讚揚

以後繼續呢個方法 只要人多就可以取勝